思狗單嘢，教會衰喺邊？

依家踢爆咗思狗退學唔關教會事，教會又冇屈佢自殺，已係佢講到玩quit life quit game，思狗為人又垃撚圾，所謂比導師針對到底係點真係難保係佢自己問題
見連登仔屌思狗嗰陣依然話「唔代表教會冇錯」，咁到底除咗教會係教會呢個理由之外，思狗單嘢啲傳道人同間教會仲衰喺邊

推